大家估下我iq有幾多please

大家估下我iq有幾多please

130

90俾多你

讀得ASSO 唔方高

申利ASSO仔

姐係幾多？

比盡60